Запуск тестов
======
```bash
./vendor/bin/phpunit --bootstrap vendor/autoload.php --testdox tests
```

Перед запуском тестов необходимо подтянуть зависимости
```bash
composer install
```

Требования
==========
Напишите класс или классы, с помощью объектов которых можно
представлять, хранить и обрабатывать информацию о Номерах в Гостинице.

У каждого Номера есть обязательные атрибуты - идентификатор (например,
"203") и число мест (1-местный, 2-местный итд.). Они не изменяемы.
Номер может быть забронирован Гостем на один или более дней подряд.
Два разных Гостя не могут забронировать один и тот же Номер на один и
тот же день.

С Номером можно совершать такие операции (для них надо написать методы):

- узнать число мест в этом Номере
- забронировать этот Номер для Гостя на определенный диапазон дат
(например, с 1 ноября по 4 ноября) по определенной цене (например, 500
тугриков). Цена может быть разная в зависимости от дня, Гостя, итд.
Ее вычислять не требуется, она будет передана явно.
- проверить, свободен ли Номер в определенный день (например, 1 ноября 2018)

Не требуется писать код для взаимодействия с базой данных, или
загрузки или сохранения данных куда-либо. Не требуется писать класс,
представляющий Гостиницу (но это не возбраняется). Не требуется делать
интерфейс пользователя или выводить какие-то данные. Не требуется писать
пример использования этих классов и создавать объекты. Не требуется
тратить много времени на решение этой задачи и не требуется
оптимизировать алгоритмы для больших объемов данных (Номеров в
Гостинице будет не более 100). Не требуется совместимости с PHP < 7.2.
Не требуется обеспечивать совместимость с каким-либо фреймворком.